點睇好多假FB歷史PAGE但不停奶共

狂JD咩一帶一路系列
班超通西域果D 似乎想話好多地方自古以來都係中國一部份咁
剩係講日韓慰安婦同比日本侵略/韓國犯邊 但唔講下古中國點樣壓抑D 少數族裔同類近國家
又唔講下自己滅人族D歷史

Agger
成日叫日本反省 唔該自己都反省吓